叫人填自願申報表有乜撚野用

1. 有病，講大話係冇，根本查唔到

2. 誠實答有，
I. 如果送去醫院，咪個個中招既湧哂嚟
II. 如果遺返，只要有一單揚開咗，咪個個講大話，loop番去 1

身有屎實會虛報

呢d自律野，對大劣人係無效既。信佢哋就等滅港啦！